{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048482",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24135",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 MAC"
    },
    "text": "当宿は計28室の客室を保有しています。 この宿は大田1号線甲川駅と大田1号線儒城温泉駅が近くに位置しています。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 この宿に対する訪問客のレビューを見ると、価格に比べて清潔で居心地の良い客室と親切な社長のサービスに満足している評価が多いです。 ただし、駐車場に上がる道が狭く、トイレのドアがないなど、いくつかの短所がありますが、全般的に満足できる宿泊施設です。 他のレビューでは、トイレの清潔状態が悪いという評価や暖房問題、テレビやエアコンの故障などのデメリットが言及されました。 この宿は老朽化した建物であり、価格対比施設が不足しているという評価もあります。 しかし、良い位置と親切なスタッフによって、何人かは満足していたという評価もあります。 当宿では各種高級製品と施設が提供されています。 例えば、客室インテリアデザインはModern、Vintage、Art Wall Typeで構成されており、最高級製品とACEベッドSET、羽毛寝具類、一体型新型レジン浴槽、3DスマートLED 55インチTVなどの施設がそれぞれの客室に備えられています。 また、環境にやさしい建築物として、環境にやさしいARTWALL作品とインテリア、環境にやさしい建築資材を使用して快適な環境を提供しています。 客室には天井型エアコンと独立型ガレージシステム、3D映画観覧サービス、スピーカー、WiFiゾーン、最高級PC、携帯電話充電器などの便益施設が備えられています。 特にハイヒール浴槽ルーム、屋上連結内部階段がある客室、天井がオープン型の客室、浴室シャワーベッドがある客室、最高級ACEツインベッドがある客室、高性能カップルPCがある客室、そして最上階のビジネスルームなど様々なタイプの客室をご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿には何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "この宿は計28室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "この宿は大田1号線甲川駅と大田1号線儒城温泉駅が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどの言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "この宿は韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "訪問客のレビューでは、この宿のどのような点が評価されていますか？",
            "answer": "訪問客のレビューを見ると、価格に比べて清潔で居心地の良い客室と親切な社長のサービスに満足している評価が多いです。"
        },
        {
            "question": "この宿の短所は何ですか？",
            "answer": "駐車場に上がる道が狭く、トイレのドアがないなど、いくつかの短所がありますが、全般的に満足できる宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "他のレビューでは、どのようなデメリットが言及されていますか？",
            "answer": "他のレビューでは、トイレの清潔状態が悪いという評価や暖房問題、テレビやエアコンの故障などのデメリットが言及されました。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "この宿では各種高級製品と施設が提供されています。例えば、客室インテリアデザインはModern、Vintage、Art Wall Typeで構成されており、最高級製品とACEベッドSET、羽毛寝具類、一体型新型レジン浴槽、3DスマートLED 55インチTVなどの施設がそれぞれの客室に備えられています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような環境を提供していますか？",
            "answer": "この宿は環境にやさしい建築物として、環境にやさしいARTWALL作品とインテリア、環境にやさしい建築資材を使用して快適な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような便益施設が備えられていますか？",
            "answer": "客室には天井型エアコンと独立型ガレージシステム、3D映画観覧サービス、スピーカー、WiFiゾーン、最高級PC、携帯電話充電器などの便益施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのようなタイプの客室がありますか？",
            "answer": "特にハイヒール浴槽ルーム、屋上連結内部階段がある客室、天井がオープン型の客室、浴室シャワーベッドがある客室、最高級ACEツインベッドがある客室、高性能カップルPCがある客室、そして最上階のビジネスルームなど様々なタイプの客室をご提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 568,
        "QA": 661
    }
}